[多圖］女神着成咁同我食飯 係咩意思

放埋上枱

代表陣間佢又要番上樓開工

天氣熱姐

代表要你埋單
樓主有福了

一陣有客要接姐

恭喜
利申認得個波

你係佢個客

叫你食完就走 唔好阻住佢
等陣重要接客

多圖？

女神: 我又唔夠錢洗, 兵仔要上貢

好想用隻手攝落波罅度

FF

#0夜空下的人妻15 日前
拍左咁耐 啲橋已經就黎見頂 仲有咩好做
以下係做過嘅事

飛左舊女?

你影我都算 仲要擺上黎 本來諗住同你試下發展 而家都係算啦

代表你發緊夢 係時候要醒

件衫就嚟爆

留名睇樣

係就好

姐係近排生意唔好

想你影佢相放上連登 尋求合作機會

係喎屌 唔記得左

唔呃你呢啲傻仔邊有錢養我條仔啊

女神個波罅係我架